被問民族黨是否比三合會更危險 李家超：現不宜談細節

保安局局長李家超表示，正考慮警方助理社團事務主任建議，決定是否行使《社團條例》並作出命令，禁止香港民族黨繼續運作。他說，今次是回歸以來，首次引用到有關條例。

被問到是否意味民族黨比回歸以來成立的任何社團、包括三合會或犯罪組織更加危險。李家超重申，就有關個案，現階段不能亦不適宜談及太多細節，不想影響民族黨申述。

被問到是否受到政治壓力，李家超說，今次是由助理社團事務主任按條例作決定，他會按條例考慮，按香港法例處理，強調是特區事務。他又被追問是否默認有政治壓力，李家超指，沒有這樣說，強調公平公正處理。

革命黨從都比三合會更危險

但民族黨是否比三合會更危險？ 我都唔太清楚

黑社會都有愛國的

除發聲明外
未見過攪遊行或其他活動

新界D唔知咩會
小巴D唔知咩會 仲危險啦

咁孫中山做反成功前，都係俾清廷當做黑社會大頭目

黑社會

黑社會可以收編吖嘛

支持警方依法拉人

孫文都係轉移至日本
在清國內既, 就地下黨

後來共進會、文學社、留日學生革命團體, 都係日本做基地
返清國滲透、暗殺 (徐錫麟 秋瑾)

咁其實歷史, 都係不斷重覆既

唔係當做, 而係孫文的確係入左三合會, 有職級

秋瑾都係入左三合會

其實清末, 近乎所有革命黨都係三合會

第一日做記者？你問咁問 叫個三合會點答你？

合法就唔係革命

世界上所有革命, 都係由犯法開始

如果一早有覺悟呢樣野, 就會好撚鎮定

因為預左

局長其實可以咁答嘅：黑社會都有愛國嘅。

咁計，三合會唔犯法喎，老共話自已師'剩'老孫

香港D咸淡水黑社會，代客泊車拉撚晒未？？？？？

黑社會只係愛錢，呢句嘢只係共狗用黎打J用

雖然都唔知呢個黨有乜實質野做到
而家你政府都橫行咖啦，犯法咪拉柒佢囉，講下都咁驚不如死撚左去啦

結社自由呢？

搞過啦
冇人去
爛尾

一頁

本身都幫緊全球最大果個黑社會做野你叫人點答你